認唔認同黨鐵要要將香港業務，買俾外國鐡路公司先解決到個問題

香港人永遠不原諒現在的黨鐵

將香港業務全盤賣走

買定賣

賣俾外國鐵路公司